就算囉到35+ 形勢唔會改變

因為中共廢咗立法會 自己立新會 （任何手段）但係大家唔好棄 比全世界人睇中共幾言而無信

信泛民主派班老鬼等死

多謝泛民亦多謝泛登
#唔試又點知#唔通乜都唔做